pprb：我只要新聞稿到派下膠 黃絲就會忘記被捕手足

今次2.6噸原料喎係咪都好好笑呢

仲記唔記得上次揾到過百發子彈既屠龍小隊
今次係仲咪好笑過上次呢

從有小隊比人殲滅
發新聞稿引公眾恥笑
再到公眾揾位笑黑警 笑自導自演 笑再吹大d呀⋯⋯

大眾成笑話睇 民憤就平息左好多
提番大家 屠龍其中一人在庭上覆述拘留期間被十隻狗關燈暴打 仲環押緊

如果你既焦點放左係果2.6噸到
班小丑已經成功左

但我一定唔會忘記

咁一隻手就拍唔響嘅
你睇啲’手足‘幾配合

關心果2.6噸都唔關心果13個人

琴晚：水晶之夜
今日：哈哈鳩拉

老 豆 搵 仔 無 人 被 捕 ！！！

老豆揾仔無人被捕咁其他就係condom喇咩

6年前已經玩4點鐘許sir啦

今次進步左喎 你睇班友開曬香檳咁

係 以前係我哋主動玩膠
今次係對家引導我哋膠化件事 模糊焦點

所有野都低調輕鬆處理
btw無人留言 係咪標題唔吸引 內容太突破

唔好咩都話鳩拉，係綁架呀dllm

pish

推

推唔到照推

老豆揾仔無比狗拉姐 有其他team 嫁麻
佢地poly夠無比狗拉啦 咁唔通poly 果班都係鳩拉喇喎

好多黃絲變返港豬

推唔郁但照推左先

「有些事情是合乎推理的。

當初不希望硬碰，開始在商場和理shop，結果他們衝入商場打人；然後搞合法遊行，結果遊行可以馬上被解散再被十面埋伏；

然後退到搞小聚會，他們就包圍我們，用槍指我們的頭；然後只是想獻給死者一點心思，他們就拆毀祭壇；

我們退到屋苑，他們就闖入大堂，有空就到天台，掟死幾個人；我們退到家門，他們就清晨大搜捕；

有天我們退無可退，埋藏心中，企圖正常工作生活，會發生甚麼呢？

應該是鄰居、同事、同屋、甚至可能親人，會揭發大家曾經憤怒、大家還在流淚。或許我們真的永不忘記，但沒有人知我們真的沒有忘記，

牆外的人在新一天，看過某東方城市的新聞；牆內的人決心裝得更像，好瞞過明知被監控的未來，又或許不是瞞未來，而是瞞過自己。

歷史的紀錄就只是悔過書上的簽名。縱然真相，你知，我知，大家都知，但不許說。

產生這種被動的永不忘記，現在回首檢討，應該是退卻而失敗的。再是這樣，實在對唔住我哋自己。」

Source:

ig forword 下叫人清屋既
一定係參與度少到100%唔會比狗清數既
要清屋一早左啦 要你ig story提我咩
佢地就完全無事 我清一次唔見千幾蚊

屠龍
九十二簽

算啦 唔好批 各有各做

好多人靜雞雞都清左屋企
唔會擺上網 留証據
所以唔使理PPRB

tui

咁樣拉得一定入硬
仲要整炸彈重過暴動罪
但迴響咁細因為d 狗刻意膠化成件事
暴動十年你地咁肉緊 炸彈坐終生⋯